［要人！］今晚六點半絕食者苦行上禮賓！！！

喺海富73歲既陳伯已經絕食左超過十日
今晚六點半行動升級直殺上禮賓
呢次行動係和理非爭取最大道德光環既關鍵時刻
琴晚陳伯幫我地跪警察
今晚到我地幫佢

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

港共期待緊死第一個警察或者示威者

推

召集和理非

繼續推！！！

出黎啦和理非

和理非出列